自問燈神. 今日之後我會場場買祖記.

NAPOLI 今年一定會冠!!

講左都算架屌
我allin左一舊水拿坡里
比你累死

蛆蛆一定會笑到登基

正義必勝

中左啦你.